理大手足!! 打上電台phone in求救！

881
Rthk 1
有咁慘得咁慘

有record
預約被捕

千祈唔好用自己number打上去！

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

尖東集結反攻入去打出破口

搵街外人幫佢哋打好過啦
攞下同情分，佢哋邊有心情邊有電

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

咁大間學校咁多office得手機咩